返shift但人工高啲嘅工vs低1/5但唔使返shift咁多假期

點揀

唔shift多假期

放工放假再做外賣仔搵得多過shift

緊係唔 shift

幾錢先

1/5 太少，人工多1/3~1/4 先會考慮

我假設係開夜啦，日夜顛倒嘅代價唔係幾千蚊補償到，又冇朋友、放工又要等通宵車。

除非自己有車，咁返工放工仲爽過日頭

shift 起碼要多4成人工
得2成餵狗啦

有d shift 多時間hea
就考慮

一定係揀唔使shift果份
返shift簡直係燃燒生命